[奇想] 如果中國防火長城失效一星期…

雖然異想天開一啲，不過如果突然有咁嘅事，結果會係點？
正：中國網民會瘋狂接觸外界資訊 ，搞到中國變天？
負：長期困喺籠裏面嘅鳥，就算打開咗門，都唔會飛？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

冇事會發生
因為中國人被洗腦太耐
加上中國監控得非常嚴重, 根本冇人可以反抗

其實佢地成9日都出黎 佢地根本唔會去搵個真相 擺撚到眼前都唔會睇 如果要放出黎一個星期 我不如斷自己一個星期網算

好悲觀呢

咪好似youtube班生蕃咁

又似一啲去咗外國留學嘅中國學生

嗰班可能係五毛嚟。

大陸人出國旅行留學都唔見得會變左愛民主自由反共
網絡防火牆開一星期只會係蝗蟲出關 全球受害

其實都有人真心關注想知咩事, 但亦有好多係翻左牆都仲要自己困住自己

會拎住佢地d假新聞走出黎鬧真新聞係假既，長城好番既時候覺得自己贏曬，然後乖乖地自己爬番入城入面

經濟抗爭！揸現金，換美金，轉mpf，唔消費，每逢星期五同星期日都係全民宵禁日，不出街不消費！

林鄭有張良計，我地有過牆梯－全民參與行動

真正中共、港共春袋！金融/經濟抗爭1-page 懶人包登場！

即係防火牆嘅長期影響己經成為佢嘅人生經驗、甚至性格一部份，中毒一樣，真邪惡！

「你用這麼細的繩子，這麼個小木樁拴大象，真的不會跑掉嗎？在我們老家，這個連牛都很難困住！」

「這你就不懂了！」他抽了支煙，然後說：

"這隻象在很小的時候我們就用這根繩子與這個木樁拴着他的後腿，那時候它是無法掙脫的。現在它長大了，早已經習慣了被這根繩子拴住，而且會覺得自己跟原來一樣無法掙脫，所以我還用這根細繩子，這個小木樁困住他就完全沒問題！"

佢地出到去都係睇d濕尻野
就算睇新聞都係睇d紅媒，然後post翻比牆裡面d人圍爐